戴口罩戴口罩戴口罩啊屌

好撚多廢老廢中咩都冇帶就咳咳咳
各位巴絲可否提埋屋企個老人家同老豆老母都戴口罩

强烈要求柒婆入院慰問下佢個支那同胞